扮冇嘢

最慘係發生左啲事
你明明唔介意
但人地覺得你介意
搞到你要扮開心
人地先肯放過你

呀！好辛苦呀！